What is this repository for?
Aplicación web para la gestión de eventos en tu ciudad. Events.co
How do I get set up?
Construido con python 3.5 y Django 1.9.6 Base de datos Postgres 9.4
Who do I talk to?
Contacto: swpro.com.co